有冇人幫襯過明x汽車公司？

元朗明fung汽車公司，有冇ching係果度買過車，會唔會伏？

十幾年前屋企人係果到買過部水貨 alphard
overall 都OK
BTW 呢間野好似賣alphard vellfire 多

不予置評，車就揸落暫時無事
經手人就 自己諗下

last name C?

原來已經咁多年歷史